## Poema a messi

### **Lionel messi**

El pequeño, pero el mas grande
con el balon ase de todo
y su fama y dinero mas se expande
y el lo hace todo a su modo

Su velocidad es impresionante
aunque le dean golpe el sigue para adelante
con su juego tan quebrante
y con su tiro acertante

Empeso de pequeño
mejor que Pele el brasileño
sus maravillas el hace
porque con sus jugadas el nace

El mejor de la historia
quedara en la memoria
de todos aquellos
que vieron esos quiebres bellos.

